「見工」護膚品牌 Lionesse 有無人做緊/買開佢啲野？

見佢今年新開 門口又係鬼佬拉客夾入去左試右試
都知某啲牌子都係咁

聽日去見工 想知多啲
網上淨係搵到廣告 / blogger 文章

先賜酒！

睇過佢啲野都唔係平⋯ 3-9k 都有 土豪級